[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（145）兒子比暴力強

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

lm

Son

想問下課金係咪去7-11買apple 果d卡?

戇鳩鳩撳錯掣開錯左添sorry呀

依家$500以上送多10%

直接用iTunes嗰個二維碼去買

玩咗兩年
十隻傳奇都唔知有冇

唔洗sorry
斯文軍官on9姐 咁早開

信用咭課都得

其實係點樣開新

中左3隻一樣 今年邊隻GK 勁

Fp艾歷臣

去ok入 itune pass 課78算
先前玩創造球會用信用卡忍唔到手課左近5位數痴左線

抵d?

45

FP達根la

可唔可以透露下課幾多先齊晒

11隻唔同
總共15隻

一個月貨仔
八隻唔同
總共11隻

呢度有巴打玩過就知，個9 game係有交易系統，升lv要食同一個人先升lv2要20至30個先爆lv，唔食人就要玩射ball，大約個半鐘1lv

果時中到美c c7賣到成4位數一個

me中左幾個7星都賣反千幾

成個game好鼓勵課金d人幾千幾千咁課，如果比較反k社算係

wai巴潛夠水未

得兩隻用緊

少少哋咁入錢真係好唔覺，最後就失控左

大部分都係用gp抽

以前pes2018冇得用gp抽legend先要課金

我都係就係嗰隻守門

kahn?其他好似麻麻

係丫巴打如果高limit唔好丫
課都乖乖地個個星期落便利店入幾十當交會費算

btw 有可能k社見聖誕先益玩家出legend box draw 俾大家用gp抽下

以後未必再有box draw
有得抽好快啲抽

咁咪要好勤力刷gp

其實可唔可以用你點擊助手開個模擬器自己刷飽佢

會bam

用人手要搞幾耐先去到100萬

Our Festive Season Campaign will be running from 16/12/2019 02:00 (UTC) for five weeks.
Log in during the campaign to take advantage of special events, Agents and login bonuses.

During Round 1 of the campaign, we're giving away the "LEGENDS - Exclusive" Agent x1

Continuing with Round 1 of the campaign, we are happy to announce the "LEGENDS - Worldwide Clubs" Box Draw Agent, who can help sign a Legend.

話明節日先有box draw

一日10萬

一邊做野一邊sim

想請教一下除咗走埸之外有咩方法容易贏啲
同埋你咁樣刷法sim幾

我用緊fp 卡吐 覺得好勁

咩係走場？
儘量用低成本球員sim 我用數據/狀態勁嘅銀波加少量金黑， 但有啲人會用白波

差不多level 180 升唔到班了，分數要求太高
我都好耐冇sim

Diu u 下次唔囉

仆街了啱啱賣咗300個銀波波

例如打到第10場爭3分，一定要贏，但係去到80分鐘仲係書或者和就走，然後直接放棄比賽就有多一次機會打

any pvp?

球探抽啲白波sim啦 可能勝率仲高

仲可以失球前熄app
不過要mon 住場波 好煩

啱啱爆位金以下全部賣晒

新手一問 手機版 教練係咪冇得升管理技巧？

一生巴仲唔勁課落依隻良心game?

岩岩落7仔課左

上季有導師升，今年好似無左
不過教練d技巧高左應該都夠用

go la

Ok

go ar diu

課左幾多
唔夠罰你落多轉

diu u個25圖牙球球死角變晒角球

仆街啦禁diu到u拍拍聲
go ar

課住3格先

垃圾k社

me尼馬果球咁靚就中柱岀，uc7 9頂就中柱入

咩9頂

go ar

Go lot

卡雲尼

不設防
原來so9咁易搞u

go so9

負6咋

Me不敗

so9勁到
u就負6
go last

so9林尾班咁靚

輕鬆6成控
偷g可恥

Vvd 渣到

隻手犯晒規啦
新fp好無用
金章好似幾快

今晚靜到
個個巴打訓哂等緊聽日岀去diu女

U仲未抽

平安夜爽

金章 比比 右路屈g

u食女
wai巴26見

淨係得auba有興趣
金章又係得一星期貨仔

突然咁多金主支持
K社呢鋪又大賺

k社發大財

8蚊300金係幾抵 要課淨課e個

係咁水人課

今日好多大比仔睇

好可能係成個連燈最靜既game post

any pvp
真毒

Bug 級神陣

課哂所有優惠

Kante唔打中間跑唔足成個場

牛有冇抽cole yorke

一生呢

5，10，12，2，1

I know York & Cole nothing

近4，5，6，7 檔 最著數
方便抽出去放頭=win

later pvp show you cole and yorke
their power powerful

Ok go now

go

york & cole 好似幾勁

等我用最強中堅試試
佢兩隻屈屈廢堅就得

Azp 單守都過唔到

係好能勁

Go

碧基1守2

Ok 試埋傳奇中堅

碧基 x Campbell 80分鐘內可與一戰
馬隊比人屈頭入攝

係咪勁呢
場場入幾球
啲one two 傳波好J到
好似玩緊pes2018咁

舊gameplay

Go?

Any pvp?

好喜歡他

轉小號ac啦
大號放出黎
啤巴用$88同你收

Legend又唔勁得個名

唔好咁 你繼續抽落去就會中哂

得韋拉 告魯夫同馬甸尼勁少少其他全部都唔入流
你隻尼馬係咪掛住比韋拉撞

剛剛中碧咸

2500
挑機pvp

李華度?
朴智星?

go
pvp?

Me寧願要個女朋友都唔要中傳奇

呢到個個都有女今晚一定好靜

朴智星巴西咩？
李三腳插水唔想要

Diu 公平咩

Go
你咩名

960 842 743

Go
邀左

小妹無男朋友

無限課金喎

今晚個個都尻射

ok anyone happy?

Bebeto幾好用

唔知 唔想知.jpg

Ok go

屌 好波
打多埸
岩岩係餐廳起身讓位俾人入 一坐低已經失左球

Again
李三腳呢 響邊 我要鏟9死佢

無女都出去diu女啦，個po等沉底

似係隻龍被人弱化左，等我試埋卡吐先

識玩一定早幾日屌定先

wtf

last

喂呀
出李三腳啦

你好暴力

pvp

卡吐面前，黑白雙殺都要含撚

佢兩隻好似唔係偷臘者

係黎
你好彩先和一場

Go law 卡吐綠箭

5x-6x mins

Again
鏟死三腳

係茶餐廳好嘈 終極last

黑哨，第2球明明offside

曼聯4424

中堅企定定=原封兩隻雙箭
冇偷臘者，冇得屈速

今晚一定滿滿的

coel yorke 咪偷臘者

啲one two同現實一樣

比著舊屎，一定是但鏟林一個，今日你好彩

頂 烏龍

現代足球一定要產仲比佢12

一生仲唔上嚟
出左去diu女

特登等你入老烏

先含淚睇套yip man 4
之後好食個 尖沙咀美麗華Buffett
交換禮物🎁
倒數，kiss , 渣下波，巢下
之後睇心情喇，呢期贏咁多，唔訓屋企了

仲睇戲食buffet嘥時間咩
一嚟就埋牙啦
玩完上半場 換個對手 打埋下半場

who pvp?
show you cole and yorke

抽返嚟嘅八十幾紫色卡值唔值得食教練升level用？
同埋so9 好撚廢 係咪我唔識用

無更好選擇咪升住先
今集So9都可以

中場3隻錯哂位，又矮又單薄

抽唔到好中場

正常CMF都有一兩只吧

送黑波中草泥馬

得呢d

Try？

牛ching話齋雷斯打防中bug級

又有命案發生

BUG級中場DMF雷斯夾簡迪

pvp?

隻雷斯放緊cb

呢期出奧巴美揚正前=踢少個

we go

算你好彩

冇事發生

Ok啦

again

再抽啦 而家fp出得咁密

入得

一隊可以放兩隻雷斯？

No意思下次再抽中場

每星期都有球會精選，慢慢抽
可以課定金先

pepe嗰球好on9

服未

今年我每場最少失一粒
條豆腐渣防線

好彩啫

換隻卡吐守龍=完封

cole+yorke>>>>fp 丙朗+美斯

One more?

屙屎 等5分鐘

go?

黑雙煞一齊出好似有加成噉，特別勁
啱啱六抽中晒兩隻
懷疑要用coins抽先會中legends

走啦

有冇pvp?

我都覺 係咪有隱藏數值

抽到sancho好似幾good,但有排先養得大

打？

好撚快94rating

Go x口x

id唔該

865370167

加

again?

不了

點解

我都俾返球老烏你

出街

So fast lol go

Again

主席 我要求點人數

U want mma? Go

鏟唔到細哨
仲俾佢入粒

Kane long shot

Me keeper team

anyone happy
show you cole+yorke

一個Keeper KO 十一個keeper

Never see figo play keeper

見識少唔怪你

真係唔撚明點解人地單刀下下入 我射就下下射到仆晒街on9 大大個龍門死都要射中間 射出界

人地係華dee 你係連加特

睇埋鳳奕就去打飛g

屈頭

anyone pvp?

繼續？

無論贏輸 cole yorke 都係咁入波
全game 最強legend

跑快d果然隻係邊個？

數據幾乎一樣嫁 懷疑k社亂比數值
andy cole 現實180cm game 得175

Weak Foot Usage: 4 Weak Foot Accuracy: 4 +passing 80up+one touch pass=彈彈波神器

仲要齊囇射門技能 finishing 勁到仆街
頭鎚又勁

你放右邊個隻感覺勁d，which one?

gg

咁路明尼加萬二coins點算？

我睇下我隻古華特，原來今年升左黑

cole
可能咁啱狀態好啲

現實應該左cole右yorke

路明尼加都好用
最廢係romario
唔係好識用

仲有巴迪高
fox in the box 好難用

Fox in the box係禁區之狐
但唔明有咩用
一啲都唔似狐

成場隱形
叫成場之隱形戰機多d

成日唔願跑等tap in
支點能力，身位又冇target man咁好
雞肋

問完想要cole 就中 yorke

Fox in the box = 真實so9

主席，我要點人頭

要抽囇兩隻先有用
得一隻玩唔到彈彈波

姐係平時會打少個？
屌咁我推球波佢都唔跑點單刀

成班食完自助餐，下半場開前休息時間先上水
賽前Q

你可以手動叫佢跑
不過好煩

成日你想佢做支點時佢就跑
你想佢跑時佢就企定定等波

唔係 我只係想佢轉風格做偷獵者
明明羅馬里奧似偷獵者多d
睇過97四國賽就明

冇錢追多隻

有冇pvp

你會後悔

go? 屌那星

go ！！ 黑雙殺大戰

k社好應該改良下fox in the box嘅走位

好似classic no10 今年勁咗咁

再黎 頭先lag機先入到波

失嗰球lag咗

發現左點整lag

又和

我嗰pair紅箭

打多舖？

普巴廢到 上箭都唔識入波 小花都係辣殺

冇人打了

go 巴打咩名

光復元朗

go？

what name?

新手一問 課唔到金CODE：19
點解決

五大訴求

咩機咩方法先

黑雙煞

我踢得好差again

IOS 之前課到 依家課唔到出CODE：19

用itunes個qr code？

悶和

食埋嘢先

之前直接用信用卡係GAME入面課
依家唔得
但其他GAME又無問題

咁古怪
我都係信用卡
定你用嘅係tap n go

唔會
一路係其他GAME都課開金

如果你用tng嘅話一定係唔夠錢
唔係tng我就唔知了
我自己都係用信用卡課

PVP

763 509 382

番黎了 go？

收到風一生食女食埋tg

Any P?

橙被迫和

打多舖？頭先-6先和到

again？

目標中鋒 點睇？

彈下彈下好撚煩

個風格幾好，但隻game冇乜頂級target man
通常我用丙朗/古烈治/古華特做target man

古華特打433做支點掂唔掂？

所以咪話cole yorke 屈機

vvd koulibaly跑幾快身位幾好都冇用
彈到你波皮都hi唔到

傳十有改好多咩？
我覺得差唔多
一樣咁懶

可以
但我中意丙朗古烈治多啲
跑得夠快

其實丙朗433點用

打多埸

丙朗 cf 分邊 兩隻翼cut in射/傳中

go lor

已經好咗好多
以前被人狂屌
依家4231 4213可以一用

Last?

銀波都咁勁比我抽到fp仲得了嘅

頭先隊嘢好撚快。。。

禾有佢fp

幼幼433我至愛

很想要你試下用佢，隱藏妖人

唔得
一樣傳完唔郁

放2隻快中堅+雙防中=已破解

Go me no power too

PVP

企定定，而家係舊game play
企定定，就冇位攝
雙黑腸唔會偷半步

問題係vvd度

如果唔係朗屈速已經贏咗

巴打好波 韋拉屈到

我個球渣古一早禁左傳即刻7哂

你應該用翻salah amf個個，你舞得唔錯

而家近柱bug 出哂黎
Oblak , alisson 都中招
但洛里斯好似有magic power

Gd
15000＞2260 339/450

Lm

聖誕快樂🎄！

節奏慢左

Again?

果個條中場線唔識砌 普巴又垃圾 想要fp
巴打隊波好齊腳

Ederson都渣

你有場用hazard打cmf0防守

終於唔駛俾你㩒住黎打

好

醒唔起可以擺尼維特 好似都幾勁

cole&yorke 回復水準

我轉左打法，係咪好左

Last?

下次再挑戰

sarri 4312 =rubbish
入波次次都靠個人能力

Sarri ball係咁
中場9搓

game 嘅話可以試下放隻goal poacher 落cf

現實就唔知了

金波嚟講，牛奶都算唔錯

jumping 81 太低

Haller用落幾好

再續前緣

買四重？
又話唔要12

呢個壞巴都夠抽啦

而家呢個gameplay 攪到街場都唔係踢波，係玩bug 肉酸到呢
-射近柱
-遠射刷角
-傳中bug

Diu完女蒲頭

冇得過夜，慘

雙飛啦

描l準未

u diu女

有名睇啦

u diu完女未
me要diu u

咁梗火好咩

so9專diu爆u

差陣電沖埋涼先

唔想g

同我打住先
Go

食埋u

Go la

lag機bug

diu完diu u

拿拿聲上黎p好過啦

渣架

gogo?

同生巴打緊

wait 1 min

同u好少開咁大

幾多球

gogo

4球炸
同唔好巴玩通常1,2球

衛場條友走場load緊..

Go未

go lor聖誕diu爆u

係咁攻我LB

最後都解鎖成就

尼馬個樣好慘
go呀產爆u

陰公
連續兩場卡富被包皮爆

老野唔夠跑

訓lu, 下次玩

打多場先啦
Last

go? 去完toliet

Go
我轉陣同你打

25圖癲撚到
唔係執g都入唔到

diu u古圖杏加橙
有獎金咩

勁到靠執g可恥

diu u25圖呀
死角都救晒
好在尼馬炸
go ar diu 到u g咁

真。訓啦

姐係頭先放水啦

Btw你隊波出vieira好似勁d

金章廢到

唔想出佢
佢好廢

輕鬆到
diu到u25圖甩手
信金章安果球7到

Go ar

me用過d射門廢到
go la輕鬆到

邊到睇到d 人爆level rating?

拿卡輕鬆到

拿卡有無咁跳得
go ar last

負6

唔係以為和到呀嘛
笑到me
以為追反2球就和到牙
林尾so9唔射俾尼馬fake到u

最後拉膠點追呀

對咁多場發覺用so9最易中岀u
輕鬆到
教me射下罰球啦

U都識啦同上年一樣

u 射得大力d
唔係尼馬俾u罰球和左啦

咪又係劃香蕉形曲線
比u攞尾彩開心下

Pesdb

抽哂百幾萬賣埋人，先中到約基同高爾，加多隻尼維突(五隻黑legend有哂但差佢未爆)

值得

抽清左個池？

無，百幾萬抽左百幾個之嘛，好少中黑，好在我唔需要黑波

街場堆fp 朗廢哂

抽左兩抽車仔 中得隻龍同舒服 想要簡迪

我中金章安 abraham 舒服

Abraham勁有身位又射得

街場好悶 個個c朗 美欺 屁馬 基士文 後衛就雲迪克 迪列特

係，研究下有咩金銀波好用仲好

唔識用felix 。。。

約pvp應該禁用美斯個啲先好玩

我覺得應該係禁除咗美斯之外嘅其他 美欺唔係咁易撚

美斯 c7 屁馬 vvd 禁左佢
等大家用多啲其他球員唔洗場場咁滿

美斯 c7 屁馬 vvd 禁左佢
等大家用多啲其他球員唔洗場場咁悶

Last抽
女朋友一抽入魂

媽呀 點解20咁難玩

沙拿都幾屈

牙朗先屈 成日比佢屈遠射

牙朗bug級用得多都變無技術

抽唔到嘛

發掘下啲妖人啦

19有用richarlision 20賣左抽唔翻

里察20唔勁

全金波pvp

香蕉成日唔夠力
輕鬆

禁c7美c ok

睇黎今晚wai巴又要潛水

一生呢！ 點解天王巨星6倍咁冷？

有無金銀波pvp

你搞到我諗起2018版本
4星打pvp

出左街

101 C朗真係玩你老母閪，下下30碼鳩ban都死角
跑起上嚟無個中堅追到

同打fifa嘅UT真係無撚分別

佢改左個gameplay
遠射易入左
腳頭重又易左
牙朗=最強遠射王

一生輕鬆 3皇！

真係開始想del game，個陣就係唔想見到呢啲屈機人先唔玩UT

等佢暗改
每星期Konami 都暗改
2020 game play 改左3-4次

新果隻仲可以推開vvd

新個隻係中鋒朗

牙朗只可打CF
打左完全跑唔起又浪費哂佢嘅頭槌同身位

好想要

記得上集有位巴打左翼牙朗場場都入頭槌

@emily

ok anyone happy

Me

who needs ronaldo

聖誕節個個都唔郁唔跑

Who pvp

丙朗吹大咗

當新手仲討論緊fp丙朗幾屈機時 老手已經吹奏緊cole&yorke

go show you cole&yorke

個fd尋晚0刷首抽 0課 黑波 爭隻左閘
紫色樣同原本黑波有咩分別？

數值會高啲，精選球員

仲有冇pvp

幾時就轉一次 係邊可以睇到
重複球員可以點處理？

we go?

星期一同四都有新野抽
重複3隻同名同款嘅就可以換球員

FP pukki 勁過巴迪高唔知幾多百倍

呢個真

有愛就可以了

full team都輸3粒

你啲球員玩極都咁廢
冇抽人？

有抽

PVP?

try 雙前鋒啦

GO

打咩陣？

pukki勁能到

fp pukki痴撚線 將Vieira 成份撞開

隻巴迪高廢撚到 無對抗性

乜陣都係 試過晒

應該就快出 南美傳奇pool

752 166 797

個個屌西2.0 冇人彩你

得我心繫香港

ok go

Waiting ........

等你accept wor

邊個陣最屈？

今晚正印屌西
琴晚炮友屌西

我發現azp 打中中好撚勁

Try try

藍天射球係咪勁先

pes18 施蒙尼

金波和你係咪勁先

Me 換奧巴=10打11
Again 今次實炒你

go lo

慘

要不是福仔腳軟

神軒，ali =技術流標準用法

除左慢啲之外係好用

Any p

牙朗推順起腳入硬

比多3mins me

Ho

慶祝撚

Modric bug級示範狂抽阿古路式近柱死角

射得咁靚你得唔得先

和波咋你咁多fp

Me use 金銀隊你咁都贏唔到

渣嫁，me 都係用緊mount

Again la連你都要用fp

Me 試緊新野

食飯先

明天又出arshavin 嗰堆阿狗agent

唔是星期一？

play?752 166 797

agent not box draw

用coin不了

又係100金？

2020必備傳奇
1: 沒有

今年送咁少金，唔課冇得抽

PVPVPVPVPVP

PVP最後召集

收到風係 not 100%

我估計今次legend box完咗會出多一次其他legend box 幾隻新legend+幾隻舊混合
咁就啱啱好5星期 festive season

Ok 三十年紫百合球迷

615893734

ok重開game

你邀me +左好友了

Now try

?

你唔係防反大師?

仲等緊你 awaiting opponent

5分鐘 入左第2個人

ok我名係tikitaka

邊個唔出聲+我好友

屌咩性誕節仲多人過平時

依到得一生走左去食女

琴日炮友，今日正印

ching打完未

OK we go 042545997

你地用緊FP 美斯Ｃ朗 尼馬 嗰時
我既FP鋒線係 馬斯亞 pukki 黑世三

食完飯未

GGOGOOGOGOG

但我仲用緊普黑 sancho abraham pepe

Happy u

GPGPGGOGOG

聽日fp有冇包皮呢

FP雷斯

係咪出安76 + 阿迪達

Pvp

pukki真係幾勁 抽中既 可以玩下

ching 唔用牙朗算讓賽

So 9 1打11

我玩左咁耐 期期FP都有抽 未中過 尼馬 古天奴 美斯 C朗 夏薩特 SO9 利雲 FP

Ok me show u 神軒bug級

黎多場

美斯牙朗好撚多wor
我想要尼馬

屋企人睇片 搞到lag g

渣嫁

ok 我睇post 知道ching好撚勁

Ok gogo

應該搞錯左啲野

ok

Me 而家=安76提

鳩噏好撚勁

Go ?

理論派傳奇玩家

go la 等你
鬼記得你乜名

Go
忍者

中堅朗

轉陣打多場?
你唔好再吹奏pukki了

勁wor

呢家d bug位又出番黎
大大力轟近柱

等我轉返個正常陣先

Ok go
032545997
who are u

山東老撚

ok 我轉個曼聯廢柒陣對你

No ur id law

邀到喎

證明左奧達文迪 + 史東斯 根本一D都唔差

仲有冇人happy?

有

巴迪高嗰種廢 根本唔係一般既廢法
433 又背身的唔住人 支點又傳閪波
4231打反擊就更加無可能 非一般既垃圾走位

用pukki=各種射門機會
用巴迪高=無射門

Azp 防中係咪勁先

巴迪高純粹有個型字

Go ?
850723663

We go?

同牛清玩場先

Me =戰力測試

Added 山東老撚

今版2020 廢左好多
羅馬里奧又係

GOGOGOGO

月巴邊道check?
我線報話佢3月開始新黑legend都入埋落box度

reddit 咋

繼續pvp

解到彈彈波了

我識人日本做

615893734
Anyone?

-6
明明我攻勢多好多

好波不如好運

去巴post叫人玩

負責掃地？

試多次？

呢度好似多人啲

法國雙子

瘋狂派膠vvd

再黎？

So9屌打pussy

Gogo

牛清左右閘用咩好

Me 2010條防線都好尻下
是撚旦喇，轉哂佢Cb
manoals 左閘
右閘碧基

anyone pvp?
繼續推廣cole+yorke

me 850723663

sor 615893734

invited

sor copy錯人地id615893734先係

added

gogogo

emily 已經4日冇玩pes

同條女去日本

仲有冇pvp
700442166

我發現佢暗改左fitness dribble 距離，搓波易左

絕和

打多舖？ 福仔幾勁

X口x

邀左

ching 黑鬼雙箭頭咁勁

出得一隻
cole紅箭

唔夠你打
出龍sir都屌打我

龍狗

legend最廢係後防
baresi 太矮

屌你啦
pvp?

無電 我都想玩

3cb

抵毀龍sir
當你雞咁屌

我有龍狗 升唔升好

家陣真係on9隻隻都升 到最後成堆9x能力值複製人

2020最難攪係隻防中同右閘
高水平入面barrios , arnold 唔夠班踢的

咁應該用咩

數值奶過眼雲煙
Ali , 神軒先係真黑

碧基=閘=防中

Pvp ？未分勝負

左閘馬度迪
右閘kante

legend黎講幾好用
但對比現役mane sterling嗰啲 速度唔係好快

legend對比現役最弱係翼同中堅

me? go

踢4312 洗撚翼咩

用左bug級figo未

呢隻金波中堅好有潛質，過多排，洗左浸fp加成睇睇佢點

升滿有91

仲慢過龍格堡

神龍簡尼
終於0封你

靠fp 無敵身位先入一粒

佢好撚靈活同快

要不是簡尼入多幾粒

pvp !!!!!

剷完人死球仲要截人波 好冇體育精神

615893734
Go?

Added?

之前accept左你request了

Sor now invite 你

Go show u new cb

go得

好玩

好希望可以報仇

我頭先-6

係咪勁先

anyone happy?

睇到個直傳就剷me

Go law

Nice game 技差你一籌
下次再go 無電了

你唔好彩中柱姐
你隻小花兩場都敗家

Tomori = new terri

go? 試下牛佬講果隻中堅

Go
香港警察

PVP 752 166 797

邀ed

go fuck you

兔狗 出黎啦 我想撚狗了

Again? 好lag

🤔

依一場係不公義既比賽

OK

巴打我打得好辛苦
可唔可以用返wifi?
Lag住咁防守連拉膠福特都反超雲迪克車

屋企wifi仲慢
但係福仔快過vvd唔係正常咩

轉返wifi打ok?
Go

ok try try

你福仔後雲迪克幾個身位喎

any pvp

繼續

Again
今場順翻少少
但仲有幾下突然lag一下咁

router廢冇計

手㾗一抽

pukki who?

2020 bug級前鋒

Ok google

我個網打唔到pvp
不嬲都淨係上黎9up

try?

今次到我反應慢到轉唔到人守 波又甩曬 dunno do wt

我連50coin個d都玩唔到

依個就係頭兩場既無奈
你仲好理所當然咁覺得福仔快過雲迪克係正常

嗰啲乜鬼加速器有冇用？

pvp場？

全名係咩我自己google下

咁隻game個server都幾垃圾

我都唔清楚，我見啲大陸人 pvp要用

ANY PVP

Go
My em em

邀左你啦
淫娃

神級防線azp cmf

pukki 進攻意識89 禁區之狐
巴迪高 進攻96 又係禁區之狐
我真係屌你老母K社

渣嫁help U try try?

呵翻先
再Again

Tomori x azp

Ok give u one more chance ？

Again
個龍癡線

等等 晾埋兩件衫先

呢個防守good ggod

go last

Go go

真last

左右閘咁能廢點打摩佬波

最緊要隻防中，同中堅

Real last?

扑聲day扑多場

打場？

Any pvp??

+左?

Id 香港警察

Fifa totw 有尼馬 pes跟ok?

直接買pq好過啦
雷神騎師王1.28

wai巴子

有無咁勁

牛巴咁識玩

食ugo ar

原來可以用3個黑波換黑波C朗

我隊車狗

玩咁耐都冇金章安

條防線9場clean sheet

課左8蚊抽阿狗
點知又中feature龍
車仔又中kepa 鏝中ederson 上星期中梅斯利拿

仲以為今日冇維護。維護狀態又c係搞乜

一生呢，馬會set賠率太低 2，4，6，7，10

3，4， 6，7，10

點解頭兩隻咁廢都要負重磅？

This Agent can help sign the following 6 Legends: S. CAMPBELL, PARK JI SUNG, A. ARSHAVIN, R. PIRÈS, GILBERTO SILVA and D. LUGANO.
What's more, 101 other Silver Ball or higher currently active players are yours to sign, for a total of 107 players available through this Special Agent! Sign a soccer legend now, and make your squad that much stronger!

J1 J2同巴甲，好似可以慳錢了

大家仲有錢咩

費明奴

有咩fp

竟然冇人話入得

個個去左入女

想入game多啲

真。入得

入得了

真。究極。入得

忘記他
等於忘盡了歡喜
等於將心靈也鎖住
同苦痛一起

你招到男友過聖誕未?

入得了但邊有金幣

課啦

其實呢隻game最好玩就係維護果日

未得，唔好試

係咪你隻game 有問題
我諗你要重down試一試

課金啦

你又水人課

點課先最抵

78蚊

未

點解仲未入到

Dudu 好似幾ok

課哂3格啦咁抵唔係唔課呀嘛

認真左

又無新傳奇又我伊巴
課黎做乜先

未得，唔好再試

巴甲d相幾靚

睇Utube果一百蚊派彩了

啲數值咁高

巴甲 抽唔抽好

入到了

最後拼圖

老屎忽提示：連去日本好似易中啲

巴甲狗值得2抽

朴智星

抽啦抽啦

第二抽

垃圾

啤巴ac定律
兩抽內必中傳奇
2抽中唔到朴智星
運氣已完

巴甲幾隻都勁

我目標係要用孫興民+黃喜燦+李康仁+朴智星+寄誠庸 打pvp

呢兩日射太多蝕左道氣

打PVP定打MMA?

好似又易控左

收左列長期c

J1 6抽唔中小白好伏呀⋯⋯

打唔足全場又有咩用

中一個日本國腳都好吖⋯連一個國腳都唔中，伏到呢⋯

打埸pvp?

抽
咗十三抽中一隻 另外黑波得奧燒

屌 垃圾pool

儲coin等碧根鮑華

隻game更新完都我人講野

無

抽到Everton 呢隻如何

98加速 有d包皮feel

普金已經係好勁，fp更勁

1抽小學雞佢勁唔勁

98加速可以玩跑online了

大家抽朴智星抽成點?

冇嘢抽
得隻愛華頓
啲coins準備擲過年

1.18% 中一粒黑legend
當你4粒都冇都唔夠5%

加埋有4隻呀里

9呢

今晚田雞d輕磅馬好吸引

d fp
又全c焗玩legend

牛巴隻天王巨星無左成一半
要gun了

拳王？

yes

1 5 11 qpq啦

理性討論巴迪高96進攻意識究竟有乜用

3kings !

收藏用

天皇個賠率由6降到3攪到我條飛on99

屌
啤巴仲未有朴智星

騎司王，雷穩的
等下頭2場雷神炒左，炒到既話，個賠率彈番少少表，先in

11 1檔咁高水

笑左
中一隻又要蝕水
中晒又dum春無買qpq

要gun

Tots Everton 同fp neymar 差得遠唔遠

唔中腳

10，11，12

要調整下個forcast

同路

餘王同雷霆好大出入

有無金波防中或者中堅好用

Azp 最強防中

金波呀

短途有得操狀態偷雞
我唔信佢長途2200都有得偷雞

點解萬事欣同皇家未力捱唔到尾
1200米咁短都捱唔到，要人道毀滅

6，3，4，10

繼續奶力

以為隻6 三班唔到

降到咁

6佢練到個態曉飛

10唔墮咁後入前3

爆post 前

gun
第一場雷神勁耐先有位抽岀黎
勁皇子

買何田博好過

雷神撚識跑短途咩